18歲女 醉撚咗 你問我答

因咩事飲酒

12點就醉 飲左乜酒咁快醉？

飲左幾多？咁早就醉

朋友話想飲 陪佢飲
其實我清醒只係有少少high

飲咗咩酒？

9.00開始飲

唔多

Ons?

一支黑啤
Screwdriver
Champ Collins

你expect有咩問題

處

係邊度飲？

expect有人同我吹下水

Tst

飲幾多？

好耐冇醉到失控

飲咁多，飲完會唔會好想去廁所？

好少姐

我frd real醉
佢打俾我Ex話我醉撚咗明明唔係我

唔想失身就睇住飲呀，我擔心你呀絲打

係呀，飲要小心

好多咩

少啊 我仲有意識

返咗屋企了 唔想沖涼住所以R水吹
唔洗擔心

幾時死

係Bar飲 唔係Club 所以ok的

唔想死
唔甘心得唔到佢

有冇野想同我吹呀

你問我答

點解你哋想飲酒？

有冇野煩緊呀，飲完酒係咪平靜左?

佢係外國讀書Chur緊A level
耐無飲酒返香港想飲
我咪陪佢

我Frd醉咗跟住打俾我Ex同我Ex講我醉咗

有冇諗住復合

驚唔驚飲酒有肚腩

我Ex憎我憎到仆街

咁仲等咩!!
快啲再隊

驚
所以好耐先飲一次
對上一次掂酒係1月 飲咗杯Long Island Tea

擺碌鳩上黎睇下

佢做左咩咁衰呀

返咗屋企 老母係度

係我仆街 我渣

平胸

點渣呀你留唔住佢所以自責?

我講分手

咪鬼post相啦，助長狗公行為

我無安全感唔肯面對問題
我掛住佢唔敢同佢講 驚佢覺得我煩 但係掛住又唔講好壓抑心理唔平衡 好撚辛苦
最尾搵咗啲濕鳩理由分手
如果我當初唔逃避問題 好好同佢傾
鼓起勇氣面對自己
可能而家佢就係我隔離

即係你對佢唔住?

唔好屌
所以我係處

係

處唔好咩

想唔想扑野

聽落你都幾好呀，唔想比壓力佢
btw堅持係岩既，唔好太chur，不過你唔想煩佢，要分手又太誇張

唔想

心理有問題

試下搵佢囉，如果你掛住佢，你都冇煩過佢，佢又唔憎你，冇為搞到無啦啦分手啦

樓主喺邊度？我一陣黎執屍，唔好#metoo 我

啲人分手後會話咩好後悔俾咗個處個Ex
我分手係後悔無被個處佢
我想知幾時先可以無啲咁on9嘅念頭
同時都好羨慕啲男人性愛分離可以J AV
我18歲女 唯一一個性幻想對象就係我Ex

明既，忍住唔搵人係幾辛苦，但解決自己欲望，係咁搵人又煩到人

佢覺得我帽佢 可能我真係
唔撚知 唔識分
總之我係渣女

係屋企

即係佢覺得你同其他人行得太埋?

btw自卑都證明你想改啦

我想知道下
妳呢一代o既同輩點先會對阿叔有興趣
利申: 叔

做咩分？

塊野幾黑?變牛肺未

連登狗公全面進場

分享少少我既故事比你啦，我咁多野講，一睇就知我係煩人果個，太煩個結果就係被人飛，所以我覺得你做得ok嫁，不過唔洗自己怕煩人而分手囉

我係

分手分得咁上下就意識到要改啦

發夢見到同輩做高級雞服侍有錢叔

守啊

（其實張圖無Username 又知係咪我影？）

我就係怕煩到人所以自己講分手
但係佢一次都無嫌過我 得我自己係度驚
好on9

點解唔係開 我問你答？

有冇拍緊拖

唉算啦做人努力向前
祝樓主早日溝到靚仔

琴日個waiter黎同我地傾計抄埋我牌
但係真係唔得
人地再靚仔我都覺得好柒
因為唔係我鍾意嗰個

短期內唔打算

因為無人答

碎左係咪會濕曬

證明你唔係臭雞

𠝹手真係好on9
為自己𠝹手作一個理由解釋仲on9
你唔好再on9落去喇

留contact 比你問

有得做臭雞我都想
咁就唔洗日日掛住同一個人成撚個怨婦咁

所以我唔講理由
直接𠝹

考慮下

有無全身照 想睇下身材

三圍？

玩tinder啦 連登有乜好水

又拍拖又真係要避下，但有男仔fd都正常既，我唔知係真係太埋定你條條太敏感

咁on9既事做一次好啦，下次咪再做on9仔

絲打唔好，成班連仔都心痛嫁

細路女下個小心d，用下個死人腦
呢d野男人好介意

自己上網搵圖啦 大把好睇過我

100 100 100

Tinder唔係約炮㗎咩

係我嗰陣無心行落去 想分手 所以無特等避忌
之後順理成章就拎呢啲出黎講 講完就分手

有下次先算
唔敢拍拖

唔會啦 大把人想睇我死

你件死狗公個龜頭突哂出黎喇

知道了 而家都知自己好撚on9
如果真係變心鍾意咗其他人就話啫
我無變過心唔鍾意過其他人 純粹用第二條仔黎做分手踏腳石lol

直接𠝹大動脈啦垃圾 屌你老母

自殘同自殺兩樣嘢黎
讀多幾年書先衝出黎柒啦
利申 讀心理學

唔敢？

好想同你做愛

往好方面諗
起碼你專一長情
我都知道要move on 好辛苦 比d時間自己啦

比你發現左

你唔係佢

唉

今晚一齊飲？ 冇朋友 r酒腳

幫你破？

嚟 哥哥幫你達成願望

連登最多死狗公

識朋友唔撚得咩
你可以一齊黎 歡迎

人地一露腳就朋友
未又係尻痕

我都話歡迎你、不過你話點就點啦 我係想搵人飲酒姐 男女都可以

正正經經搵個女朋友啦, 朋你老母友咩

信樓主

原來係小狼女

酒醒咗，仲有otf得我問你答

散了一個多月，為左佢冇曬圈子，想識番d朋友

連登一眾狗公駐場stand by

飲完一晚唔飲啦 想死咩

最好笑係對腳係咪我嘅都考究唔到
可能我真身係200磅肥婆

信我做咩

long time no see aching

可能我係仔 其實無人知

你仲掛住個ex係因為你未遇到我

收皮

點解9up Post都可以上熱門
連登仔檢討下

你淨係口講點掛住佢冇用 咁有冇搵過佢同佢解釋 如果佢唔想理你就快啲死左條心啦 唔係你只會錯過好多人

例如:

渣ga，飲酒就唔會掛住佢，短暫時間

錯過咪錯過
由第一日識佢已經知好過佢嘅大有人在
但係我係淨係鍾意佢咁點

飲唔飲都掛

好撚5p

咁都開post

醉

垃圾

大家都係

飲醉去到宜家都唔訓教

今晚TST等

瞓醒

吹到

邊個正皮呀 係咪想飲呀
快手留名啦 星期六多人 要留枱架

咁自負係冇撚用架

樓主，不如你同佢解釋番
你真係好愛佢，之前既武斷係因為情緒問題/病&唔成熟，帽都係純粹虛構而作為分手既理由
試下搵d佢會中意既野氹番佢，令佢感受到你既誠意&歉意

其實你知自己嘅問題 但用分手嚟處理。。。

樓主對腳好正

解釋過
解釋好清楚
之後直接Block我無回應過

自負唔係咁解

嗰陣唔肯面對

雞

屌你個名好頂癮 搞到我要諗左一陣先記得原本係點

醉撚左，又點可以答到人野

係咪有撚？

我應該識樓主

含我條撚

共你漫遊在爭鮮 吃著青瓜

唔出奇

可能

好悶呀，樓豬今晚見

神早流流飲咁醉

唔係話同其他仔行得太埋咩

你呢個念頭都真係幾on9下

含你

呢排有咩搞

死狗公

下 呢個傻架喎

濛狗我又見到你主人係街用條狗繩拖住你

來

有

打飛機

po多d啦吊

sorry囉，講左你想講既野

18歲仲處

可能到30都係處

屌你老母連登真係新一代5P
爭在冇乜人敢自爆露樣

精蟲上腦就去叫雞啦死雞蟲
係咪窮到無錢牙

巴打係雞蟲黎?一想出火就要叫?

自爆

而家咩狗屎垃圾都你問我答

呢個post有咩價值？
推到9頁？
On99

收兵

絲打睇哂你啲post，好想同你做frd

絲打下次我買一箱啤酒比你飲，你可唔可以比我奶腳奶返一晚?
好想啜埋你D腳趾呀

酒醒未有冇後悔出埋d濕鳩post

上邊有隻狗公懶係關心咁勁撚嘔心
分分鐘同緊個男人講

都係花生力十足

死gay佬

男人

唔醉酒都好濕鳩
貫徹始終

係一個濕鳩Post就引曬啲出黎

係啊

好想幫你含撚

我可以成為佢

等我來

無可能

唔會係佢

試下咪知